(月經) PART TIME工

正職準時朝8晚5 收工 5day
星期一至五 同星期6日 無咩野攪
最近搵part time 發現好多都最少要一星期番3日 full day
有冇差唔多case 既巴打搵到咩工

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD